大家一齊去reddit 牛牛 twitter推GME BB AMC KOSS

一齊推一齊推 一齊做瓜個市

牛牛有社工。不了

黃豬：有錢賺不了